---
title: Feedback
date: 2018-01-15
---

Vandaag feedback gevraagd aan bob voor ons prototype, uit de feedback kwam dat we nog wat aanpassingen moesten maken voor het concept zodat het een beter geheel zou worden.